iphone12藍 vs 12pro太平洋藍

iphone12藍
12pro太平洋藍

個人覺得12pro隻藍靚好多

藍絲不鳥 一啲都唔黃
抵制

係咁二比張對比圖啦屌

Apple store 有得摸未

12

12pro

睇實物先決定

你啱